經mytrip.com買機票可唔可靠？

係akyscanner見到mytrip買香港飛倫敦$5000幾
但係係官網買成$7000幾 感覺好撚假
有冇巴絲係mytrip奶過野？

唔會掛
我係永安買package 幫我買

驚條鐵咩，我都買左倫敦機票，兩個鐘頭內出左票

買過幾次 好快 within 30 mins 就出到機票

要買5張，有事就仆街

好似係2檔野黎，trip係大陸携程 mytrip係外國，有無比人收購就唔知

又要平又要驚

永安被trip收購左係支那野
有無問題係睇彩數
試過日本無事
啲人多數用黎買大陸酒店
網上有苦主試過買完最終無房住

買完果間出咗ticket number再打上airline扮問改野睇下張機票係咪firm咗咪得

Trip係支那狗用

永安大ｂｒａｎｄ
ｏｋ ｎｏ ｐｒｂ ｇｏｇｏｇｏ

成垃反共撚盲屌
人地問

支那野,不了

我意思係 就算係旅行社買都唔係直接同航空公司買機位
都係同係agent買 咁用skyscanner都一樣

唔係下話
我去台北姐 應該冇問題
一陣都係send email問下

咁要問酒店先得，係酒店無收到訂房資料，啲人成日話佢特別平引左你訂先，但其實無房